144HZ + 60 HZ 雙MON 問題求救

如果係60hz 到播片/ 放D程式係到
144HZ果個MON就會降落60HZ(用左果個UFO TEST)

想問下有冇方法解決

想知 幫推

買多個144

同求
windows對144hz既支援真係好撚on9

公然召喚Mr A

出多個windows入面行60

同問

咩系統先完美支援?

好似係無

HDR支援都係柒柒地

用linux 冇依個問題

Potplayer+madvr好似唔見呢個問題？